★勞福局將透過跨部門計劃助年輕人赴大灣區就業 月薪由一萬五千元至二萬元

消息指，勞工及福利局將牽頭透過跨部門計劃協助年輕人到大灣區就業。

新一份《施政報告》將於下周三公布。消息指，政府將會與大灣區內科技、金融等企業，包括騰訊進行配對計劃，為香港年輕人提供數千個職位，並由港府提供資助。

參與計劃的年輕人月薪由一萬五千元至二萬元不等，相關計劃細節仍在敲定中，初步為期一年。

譚仔遮遮墨演懶肉實小辣

萬六至二萬

一萬五，我係香港乞都乞到啦

成兩萬，大陸人唔仆倒去?

係內地工作喎
內地做侍應有2萬一個月？

乞黎睇下

依加係同5眼搶人，中共offer 20K , 問你地走OR唔走 ?

支那稅同社保唔講

高鐵返工？

一定頭幾年就好pay，之後就

月薪由一萬五千元至二萬元, 支那人無得做要比外勞做, 咪玩啦

騰訊進行配對計劃
騰訊進行配對計劃

double horse不了

搵2萬 要交40%税

一定大把非專科報

微博月入3000嘅窮閪暴動未？

五眼點止20K 弱智?

出口轉內銷

騰訊入面本身已經係香港幫壓過華為幫揸緊旗啦
個啊一劉熾平都係香港人黎
仲係霍建寧後新一代打工皇帝

去晒外國啦
應該得I大同毅進仔去

跨境工作, 重要未計交當地稅, 無3-4萬真係唔吸引
隨非話有非常好既前景囉

佢哋係牆內睇唔到

一開波兩皮野，到時做好show / 學哂香港人野，味踢你走

講緊香港請新移民阿姐做譚仔都有呢個數

大陸點辛苦想盡方法落黎
香港人就番上去

大家自己諗

要同支那人講返
點解佢地無咁高人工
唔公平

過度時期

要返996

班新移民申請番鄉下工作，萬幾兩萬，
同鄉就得幾千

熟悉內地勞工議題的工聯會理事長黃國指，內地一些技術性的職業較適合本港青少年，例如公務員、地鐵司機等，「無一萬元都有八、九千元人民幣」

交稅交2萬

3萬黑警上去做先啦

一定啦，錢魅力好難抵擋

得騰訊、華為先出到呢個價，但要996
寧願喺香港洗碗

比你入騰訊你有乜比人學

lm

人工all in 700

爽

2萬月薪要交成5萬蚊稅
實大把人狗衝啦